惠譽料今年內地經濟增長2.3% 明年增長8%

評級機構惠譽對明年大中華地區主權評級展望為穩定，認為區內經濟正在由新型肺炎疫情衝擊中復蘇。

惠譽預計，今年內地經濟增長2.3%，明年增長率達到8%，認為經濟復蘇將越來越平衡，很多經濟活動指標已回到疫情前水平，預計隨著當局對經濟復蘇可持續性越來越有信心、多個經濟體疫苗即將推出，財政和信貸政策將逐漸正常化，並預計會進一步強調雙循環政策。

至於明年香港，澳門和台灣經濟前景亦將改善，經濟活動將得到內地強勁增長支持，促進進出口增長，並可能通過旅遊氣泡使一部分旅遊業恢復，又認為有關地區評級將因穩固的財政緩衝而得到支持。

另外，惠譽指，中美對地緣政治摩擦可能會持續，但預計美國拜登政府將避免進一步的貿易緊張局勢升級，尋求更為多邊的策略。

8%

之前同全世界仲有計傾嗰陣都去唔到8%
而家同全世界反晒面，仲做到8%？靠賣口罩？

作出黎好易架咋

想要幾多？

係份財報度寫比你

光復東莞一定有

呢個年頭真係唔洗聽咩專家報告

又一機構攞大陸認證

Bitch Rating?

厲害了 我的國

專家食開屎係咁

我信㗎

作夠80%啦

迷你債卷

冇鬼佬買中國製造,點復甦?